後日（24/11）區選，如果.......

全港啲旅遊巴有乜意外，班老人家咪冇得投票囉？ 咁樣對建制派好不利喎！ 咁唔公平，大家千祈千祈祈唔好做呀！

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！